［加泰集會］駁到我先講唔好去集會

首先，大家係咪忘記左呢場運動嘅初心？忘記左香港人爭取緊咩價值？
自由！
民主
公義
運動一開始前，個個諗住會失敗，但點解都要出黎？
因為我地有良知呀

番去另一個問題：點解咁多外國人會支持我地？
1. 道德感召
我地爭取嘅普世價值係大家都認可，我地受到嘅暴力承受嘅不合理傷害係大家都連結到
2. 名聲高
香港唔係第三世界，係原來享受緊高民主嘅發達國家，世界各地都識香港，先可以spread得咁快
3. 有利益
中美貿易，美國想用香港黎打冧大陸，其他外資又想從中分一杯羹

「哪裡有壓迫，哪裡就有反抗」
無論撐定唔撐加泰集會，其實有冇人了解過點解佢地要獨立？
因為佢地嘅高度自治權一下子就被剝奪，連帶影響埋經濟，同香港一撚樣（
2017年已經搞過公投想獨立，今次獨立領袖被判監禁只係導火線，但西班牙繼續唔談判剩係譴責暴力，同林鄭一樣noted with thanks，六日傷左超過500人
政治問題太複雜，我地唔明
但係核心價值都一樣
為人權而戰，為民主而戰
沒有暴徒，只有暴政！

又有冇人睇清楚究竟今次集會目的係咩？

加深認識同討論呀
反對暴力鎮壓同警暴呀
捍衛人權同自由呀
從來冇人支持加泰獨立，正如外國支持香港都唔係支持香港獨立呀

所以，
有人講，去集會係同美國、歐盟打對台
1. 支持加泰唔等如支持加泰獨立
如果你覺得即使原意係咁，咁啲人就會覺得去左等同支持獨立，你唔係更應該出席，唔好比人spin個重點咩？
2. 美國會支持香港係因為佢有賺呀！！！
醒下啦，宜家係互惠互利緊呀，點解要做低香港個地位去奶美，而唔係提升香港地位/利益同美國變為合作關係呀？？？美國係大愛點解唔幫加泰呀，因為冇錢搵囉！既然我地
3. 人權法從來唔應該係運動主線，呢個只係加大壓力比港共同中共政府，抗爭成功從來係靠人民！

有人講，自己都未搞得掂，理咩其他人？而且加泰只係舉過旗，都冇幫過我地。
唔好再功利主義啦
英國脫歐搞唔掂咁你又叫佢地幫你
美國內政咁混亂咁你又叫佢地幫你
冇一個國家有義務去幫你
況且香港又幫到英國美國日本韓國咩事
點解要佢地stand with Hong Kong?
因為道德感召呀
外國出完面唔通又問香港人比番啲咩佢地呀？
正一小學雞，到自己付出嘅時候就呢樣果樣
宜家集個會了解下件事咋

有人講，做左可能錯，唔做就唔錯，無謂冒呢個風險
其實人生出黎就會做錯，咁係咪唔好出世？
其實出黎就有機會比人拉，咁點解要抗爭？
呢啲on9言論冇討論價值
但重點係，點解唔好好利用今次集會去做大佢，香港做頭連結唔同受壓迫國家，將人權問題推去國際層面

最後問一句，睇到加泰抗爭畫面，你有冇覺得唔應該、唔贊同、甚至傷心、憤怒？
香港人，憑良心做人啦

五大訴求
缺一不可

所以我哋想建議個名唔好叫家泰集會，而係叫支持全球民主集會

既然加泰獨立呢個topic 咁敏感
係咪唔應該將focus 擺係加泰
再慢慢同人講 "我地集會係有以下呢3個重點"
而應該將主題放落全球

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

咁香港自己搞點未？

智利伊拉克印尼新疆死咁多人你唔撐
加泰人條命貴啲?

咁點解唔叫全球抗警暴？

支持加泰
已經唔係自由嘅問題
人地加泰獨立係共產基礎
香港人呢頭反共
轉過頭又撐共
黐撚咗線?

人地舉一支香港旗就爭住幫人
佢地舉共產旗多過舉香港旗啦
你反共但係幫人獨立建立共產政權係唔係搞事呀

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

你仲未攪消楚聲援加泰唔等於支持加獨，全世界支持香港但係冇一個國家會明撐任何港獨加獨，最多你成功咗我承認你，點解講想港獨就唔好講港獨呀，你不如諗清楚先啦，成日唔係完全同意就當人反對你，根本而家你改做反警暴係絕對冇人反對你攪集會

未攪消楚自己做緊咩只會幫倒忙，與其發悔氣不如真係睇清楚大家屌緊咩先

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

加泰係切入點
比大家去了解多少少發生咩事
而且宜家支持全球就太快了

真係搞笑

講到香港贏左咁

ｐｕｓｈ

Tldr
但第一點唔知你想點
咩唔想比人Spin走就更加要去

唔明

香港獨立之後
都應該成為社會主義國家

支持民主自由、民族自決
同支持平等正義既社會經濟政策冇衝突

加泰擺明求獨立 你見國際無人支持你就知幫唔落
咩支持民主集會 反警暴 笑撚死人咩

你有幾百個人去俾人大造文章 係咪on9？

香港自己都未搞撚掂 連自治都無 憑咩幫人？

加泰係切入點
同樣比香港人了解多啲發生緊咩事
其實集會內容同你講嘅係同一概念

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

利申：支持加泰，但唔支持而家既情況搞加泰集會

唔好偷換概念啦,

人地而家係搞緊獨位, 然係你話你支持佢, 就即係支持佢做緊既囉, 必定係成個package嚟.

唔通我唔支持你離婚, 但我支持你去搞離婚手續下話? 你話講唔講得通呀?

又係 P 牌，各位小心吹風撚

屌你老母 死左膠光環撚 仲要去集會

冇一個人係搞得掂，所以冇人應該幫其他人？

功利啲講，可唔可以轉危為機，由香港帶頭連結被壓迫嘅人/國家，搞次全球性人權問題仲有效啦

1. 加泰親共
2. 中共支持加泰
3. 加泰本身有民選自治政府

我唔反對你支持但我唔會去集會

好撚煩

唔去呀

可唔可以一件一件做？
可唔可以處理左香港先？

何謂切入點？
而家同標題黨冇分別
起個咁既集會名

我好希希無知自己講緊啲咩野
因社會主義同我地追求嘅野係相對
社會主義係邁向共產主義嘅其中一步

樓豬自己都話 政治問題太複雜，我地唔明
佢就話要支持

大愛左膠光環撚 救到香港未呀

以你邏輯同樣apply到美國
其他咁多地方都有人權問題
點解要係香港搞人權法

講多次
加泰係切入點
你唔會搵番秦朝焚書坑儒黎做撐架？

更唔好講佢共產旗即係佢支持共產主義

答我
加泰有咩自由問題？

agree

外國好易會誤會

屌，講極唔聽，做埋d野會影響人權法，聽晚去拆大台。

岩

我地同中共同政府分別就係人性
所以都認同應該彰顯人性

仲反而驚如果縮
一陣外國會唔會覺得原來香港人只係見風使舵既人
大難臨頭各自飛
唔係真正為自由為公義

加泰係切入點
問題唔止警暴
仲有暴政，人權問題
而且搞手都講到呢排遊行都有人舉旗但唔知加泰其實發生咩事
呢次都係正視聽，了解同討論嘅機會

其實將集會改名就可解決問題

問過佢哋
會答爭取獨立嘅自由

諗清楚自己有冇呢個能力

轉載：

（點解一定要去加泰集會）

1. 西班牙係民主國家，加泰係自治區

2. 加泰隆尼亞獨立公投於2017年10月1日舉行，以決定加泰隆尼亞是否脫離西班牙而獨立。此次公投由加泰隆尼亞自治區政府發起，經加泰隆尼亞議會核准後舉行。獨立得票率達92.01%，獲議會認可。

3. 西班牙政府則依據憲法法院判決認定此公投為非法，拒絕承認投票結果並監禁獨派領袖。

（似曾相識？）

=== === === === === === === ===

我好肯定獨立與否本身我地無需表態，因為加泰人民已經用合乎制度的公投形式表態。但「民主」政府無視合法公投民意、監禁社運領袖、警暴濫權我地理應身同感受。你唔出黎支持加泰，咁你一直以來究竟支持緊乜？

（純屬個人意見：政治就係語言藝術，要spin 無論如何都spin到，要屌點都挑到骨頭。中共輿論控制爐火純青，五毛橫行。學懂保持獨立思考，會令我地更快步近民主。）

同意請分享，好人一生平安。

你睇清楚啲集會目的
反對警暴、反對暴力鎮壓、爭取人權
冇講過獨立問題
無論一個地方獨唔獨立
都唔應該面對以上問題
呢個係普世價值

不了

大台嗌拆大台

不如改集會為
支持 fc 巴塞
加泰人會明白的。
巴塞 有d 波衫 好似加泰 國旗，全世界著。

用fc巴塞 曲線去支持 加泰，全世界 知你玩乜嘢 但又吹你唔漲，
除非 西班牙政府 禁左fc 巴塞佢。

推

大佬你唔好咁痴線啦 國際d人道呀平權呀果d左膠組織有出聲幫過香港咩 佢地平時拎埋拎埋我地咁多捐款 家陣你同我講你自己都未搞得掂 難得美國見到你係有利用價值先幫你你都要自己走去冇埋 你想我地講咩？

功利d講係唔好理加泰底者個集會名叫全球抗警暴人權集會仲好 你講得真係會有人理你集會內容咩

藍絲去撐警大會話唔係支持警察 你信唔信？

加泰搞手肯定係鬼，樓主都係吹風撚，想騎劫香港人依幾個月，死左咁多條人命，仲講一推歪理，想俾人打死？

聽晚見！

你支持緊一個共產政權脫離一個資本主義國家呀大哥
唔好咁癡線啦

智利新彊印尼果d又唔搞？

駛乜駁到你啫
返工
唔去

加泰係真暴動。我地和理非。唔好相提並論

咁駁唔駁到？
近排有支哪人比人詐騙去求人比返啲錢佢地，咁又洗唔洗搞個集會支持佢哋拎返自己啲錢，我哋有良知呀嘛！

加泰支持共產黨，我哋咁都要去支持佢地？

醒未？我哋係要贏，要光復香港，要五大訴求呀！

醒未呀

大和解 全球抗警暴 講完
[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

支共除咗個名之外同共產仲有關係咩

咩道德呀，良心呀，人權呀
同獅鳥果d話唔好打啦，死人啦既左膠一樣
唔會為左做左膠野take risk
我故掂香港已經好夠

各有各去啦
人數決定影響力

都係果句
如果係咁點解要其他國家stand with Hong Hong
每個國家搞自己內政就已經夠煩
其實唔好為反而反
睇下我啲point再分析先留意好冇

呢頭反完共
個頭遊行支持共
之前都覺得撐加泰係個人選擇 為自由出聲 係無錯
但見到呢枝旗
比我感覺係向惡勢力聲援
同埋呢次遊行三思呀
人權法係仲未通過
之前屌班休息撚係因為而家係向惡勢力不低頭
係反抗
但而家係撐緊惡勢力聲援

成篇野同777初心論有咩分別？

你「覺得」『認為』支持加泰唔等於支持加泰獨立

但外人一睇就認定係支持獨立

連登開咁多post都有人覺得係支持獨立
就已經證明左啲解釋唔work啦

敵人擁護的

屌佢唔係叫共產黨咩
唔係你都唔叫佢支共啦
知唔知CCP 全寫係咩呀
Chinese Communist Party 呀

舉加泰旗既相會俾歐美覺得你支持獨立
事實啲人都只會用幾秒時間睇相就算 唔會深入了解你原意

文宣用加獨旗
請搞手解釋

政治就係政治，政治係冷血，所有發達國家都一樣。只有同利益唔相衝既道德光環先需要拎

外國人只會見到香港人支持加泰 唔會留意你呢啲目的

你知唔知咩叫政治
你要美國幫你手 就緊係唔好搞對抗
到時全世界無國家敢幫香港人
到時最開心咪中共

毛澤東教落
敵人支持你就要反對

依家個集會中共出聲支持
咁你仲去仲繼續舉行？

搞清楚 中國共產黨係以共產名義搶晒d錢。佢完全冇共產過囉。共產主義既理念唔係共匪咁

有人講
無論集會目的係咩
只要個名寫加泰，舉加泰旗（唔知有冇）
都會比人（主要外國人）覺得係支持緊加泰獨立
但咁樣唔係更加應該出席，去發言，去做唔同文宣
解釋清楚成件事咩
畢竟點都會有一班人去集會

咪傻啦，如果有講者講講下話：支持加泰獨立，你叫黎咗既人點呀？咁多直播睇住咪即刻比人標簽香港都係想搞先咁支持

同意

全球冇人支持呀 你香港仲慘撚過加泰啦 你係獨裁政府地方想反抗想獨立比人全世界屌呀 你仲要支持佢地係民選國家獨立 唔好玩啦我地明係明 係身同感受 但係我地都傷痕累累 自私d講一日未煲底相見我都唔想場運動輸就算只係1%既可能

true
人地外國一睇全部都係加泰旗 都會覺得你支持獨立
點會同你睇到咁細
啲五毛整文宣又唔係落力 你憑乜說服到人

反對警暴、反對暴力鎮壓、爭取人權
印尼 智利 法國 伊拉克 新疆 都有
點解只講加泰
由頭到尾都係e個講唔通
黃背心夠支持我哋 我哋又唔集會支持佢？
依加個重點係點解係一個國際問題上
要set個目標係單一地方
重要係個地方咁敏感

其實點解要剩係幫加泰
其他地方都有迫切性

咁撚偉大

英國脫歐都搞唔掂，唔好求人呀

加泰搞獨立咪搵佢做主題Lor
其他地區就WFC
仲好意思話香港人當加泰人Condom
港獨派擺明抽政治水

咁加埋印尼, 智利
降低返加泰焦點

Push

推行動post啦

你要去無人阻止你

功利啲講 幫佢之後可以我到啲乜?
現實就係咁 講利益
你唔撚係覺得美國幫我到係希望我地有自由呀P牌仔?

咁唔需要用加泰名義去搞集會

樓主P牌
利申：我都係

我講緊係共產政權呀
支共黨旗就係共產主義
依家加泰獨立係去舉共產主義旗
人地就係推崇共產主義
支共俄羅斯真係多撚謝你

我哋要嘅係普世價值
但我個集會只支持一個地方嘅普世價值

成日話切入點切入點
家下呢個運動陳同佳都係切入點
又唔見出面將呢個運動叫陳同佳事件？
印尼夠有人權警暴問題 你又唔搞集會聲援下？
大愛光環唔係咁拎

去集會果班，唔代表全香港，就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，去既只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

講到冇美國運動一早完
其實本質就係因為仲有人行出黎,所以到依家都未完

用個咁大爭議既集會去令港人加深對加泰既認識
會唔會唔係好值得
要討論加泰你開個post講咪得

其實咁樣算唔算左膠
好撚伏

香港連自治都冇

支持人地獨立

禁個集會名就唔應該話係support catalonia
應該係反對警暴、反對暴力鎮壓、爭取人權
然後舉萬國旗
又符合到你要既普世價值

我淨係知全世界都撐香港

但無一個西方國家撐加泰

就係咁簡單

講完

點解一定要搵加泰
唔搵近近地既新疆
新疆人同我地一樣反共
加泰集會得一個目的
支持加泰獨立
配合中共華大姐既説話

Not support since picture is not clear and this is not benefits to us.

嘈乜撚，一個小支線有幾百人去表達心意根本冇問題

你話搞到幾十萬人就可能有影響

而家美國就係攞香港做突破口反攻，你唔係突然轉晒支持中共就得

大愛撚 不了

一聽到人地係打自由/獨立既名號就搶住幫人
當抗爭時有人燒共產黨旗 而加泰就高舉共產黨旗
我真係笑出黎

拉

去親都係鬼

你改名叫為全球人權而集會，為全球民主而集會
沒有暴徒，只有暴政！

先好叫人去

個個係到加泰

明明自己一個訴求都未成功

搞點自己先啦diu

咁多點你唔去切, 點解要用加泰做切入點呢?

啲人舉加獨旗但集會主辦者唔敢講支持加獨，自我審查，本世紀最大笑話，are they fucking kidding me?

拉

唔去呀

你都寫曬
根本就唔好用加泰名義

佢哋都係共產黨嚟，全世界都反共，你走去支持，到時候冇人再幫香港。
你去支持共9，就當你係藍絲。

唔撚去

依個真 但係就係因為有好多人唔敢行出黎幫我地依個香港 我地我要搵人幫

10.20你睇下冇不反但冇咩封鐵 都係得三十五萬人 我地點唔搵人幫

樓主準備好比連登政治家屌你害死大家未

咁咪「反對警暴、反對暴力鎮壓、爭取人權」集會，加乜泰

香港係自救唔倒先向外求救，
自己都未救到自己去支援人地
人地見我地咁叻叻去支援人地
仲點解要幫我地

唔會去

切你老母咩
新疆智利印尼嚴重十倍
集會正當性亦強十倍
偏要簡個爭議最大既黎趕客
仲話切入點

黎巴嫩呢？
伊拉克呢？
唔洗理？

依家要駁到你先可以唔去集會?!

#拉

唔需要駁到你
大半個連登叫緊唔去
美國開聲叫你咪搞
都仲要撐
你唔係on9就係鬼

話自己都理唔掂，唔好理人果啲
有冇聽啲港豬話返工不了
你地同佢地有咩分別
冇
你地只係國際豬一隻
只會理自己唔理人

做世界警察都要有實力
自身難保嘅香港憑咩

冇人睇你目的
佢哋只會睇表面同利益
你死左膠就行埋一二邊
社會就係咁自私
出去加泰即割

唔係唔想幫
但我哋自己都幫唔到自己嘅時候
我哋點樣去幫人呀？
我哋連香港死咗咁多個手足都幫唔到佢哋平反
都幫唔到佢將個真相呈現喺眾人面前
而家你同我講話去加泰集會？
sorry我真係冇心情 亦唔會去
我連我住嘅地方我哋識嘅人
一個一個比共產黨滅口
我哋都幫唔到自己人嘅時候
我哋仲有乜嘢時間去理其他人做嘅嘢？

政治考量
支持還支持，唔需要搞大佢

到底連登政治家係堅決搞加泰集會
定要求取消加泰集會嗰堆

blocked 不推文回覆

人地要獨立 我地幾撚時要獨立
我地要既係五大訴求 一國兩制 醒下啦盲撐撚

岩阿
所以一直都係話取消個集會
係都唔肯取消
幾多文宣都唔夠人地口交部cap張集會圖講一句港人支持加泰獨立

On9

自己都未撚攪掂走去拿屎上身

入到集中營有良知係咪可以食多餐？ 屌你老母

當你香港係一個國家先啦, 當
元朗人 屯門人都話要民族自決, 要脫離香港獨立, 咁係咪又要支持??? 所有地方要獨立都支持???

共產主義=共產黨
伊斯蘭教= isis

Goodest logic

擺明係取消啦 美國爸爸都唔鐘意

其實我g持改題為全球抗警暴 算係一個想去同唔想去既人既共識嚟

兄弟爬山
55

集會已取消。。。完

依條撚樣入左嚟未？

可能係共匪
連登鬧左兩日
都唔交待下
入錢入錢入錢呀

個集會真正意義唔重要
只要傳媒報出黎果陣係有一大班香港人揮加泰旗
全世界包括美國都會覺得香港抗爭者係支持佢地獨立
就係咁簡單

佢地會當睇唔到
西方一直睇既係 意識形態

加泰post不推文回覆，各位要冷處理

憑良心講，樓主你如果真心既而非５毛，我都祝你更早死全家。
你ｄ咁既智商無謂害到同路人。

美國最撚幫香港既議員之一開哂聲提水唔好ｏｎ９。
成班五毛水軍起勢支持要參加，

連班死黑警都任你去，
你同我講無伏，
你都係自盡吧啦，
以後又多一隻五毛／低智撚屌同路人可以 block

呀樓主你都唔肯聽下人講野

首先，人地外國唔理你個主題係乜，見到你揸住加泰旗就會認為你係支持加泰獨立架啦，就等如我地拉大隊去撐警大會搞事，結果就會比外媒以為好多人去撐警，人地外國人唔會晒咁多精神同時間同你分兩者有咩分別。
第二，自己地方嘅處境咁惡劣都未解決，你咁得閒去支持人地仲不如留番精力支持本地先啦，成日懶係大愛撚咁，你咪又係想拎光環姐，同啲左膠，環保撚有咩分別？
第三，我地真係唔輸得，好難得我地係國際上有美國幫手，你話我自私又好咩都好，我唔想因為懶係大愛而浪費左所有義士，死去嘅朋友嘅心血，佢地唔會原諒我地。
我地依家唯一嘅目標就係爭取到五大訴求，之後你想點支持加泰又好咩又好你咪再做囉。

冇美國歐盟支持，一定冇得贏，話我自私都係咁話，唔去，連登仔咪當自己係世界警察啦

左膠 不了

你都幾有良心

去唔去大家決定

大家記住10.25和你返工就得

p牌

風向撚

總之唔去
都唔割？

「政治問題太複雜，我地唔明」。你都講自己唔明佢哋既政治問題，唔明事件發生既背景、背後利益係咩，好容易誤中地雷。雖然樓主好心，好理想主義，但係我哋始終暫時靠西方輿論支持，係佢哋利益未明確之前，不宜輕舉妄動。一子錯滿盤皆落索呀。

有邊個共產政權係好野？
俄羅斯定北韓？

喂你真係柒左喎
共產黨必然擁護共產主義, 行獨栽(至少現實都係)
伊斯蘭教就真係分n咁多個派系, 有激進有溫和

咁點解一定要係加泰？點解唔可以改名做全球民主集會？

看圖作文？屌你老母啦
蘇聯幫過加泰打佛朗哥先舉旗咋屌你
照咁講我地大撚把性天使啦

我地反中國共產黨
你全部反撚晒佢？
反北韓未？

唔撚去啊 取消啦

打死都唔撚去

係！你係要搞全球民主自由集會就改名
唔係個名focus喺加泰度，然後又過係切入點講全球嘅嘢

索性咪去 送子彈
加泰講獨立 你本意唔係咁 但人地枝筆點寫點講你控制唔到
無必要幫人地呢場運動到打個大缺口
去左有機會令呢張運動付出既所有都白費

P牌樓主唔該收皮

係應反則反呀

美國經濟民生攪掂未？

真心笑死
咁樣光復香港咁樣時代革命法
樓豬你諗清楚你每一次出去遊行嘅時候都係順便幫呢一種叫你死全家嘅人爭取民主同自由
我一諗到如果自己係前線拎條命去搏嘅時候 後面有條友叫自己自盡 仲話自己人同路人 個種感覺都幾頂癮

呢家真係明點解前線會戒連登

咁講真 有邊次集會遊行冇地雷要小心
10.20夠驚有人搞清真寺啦 重點係事前要文宣夠

驚鬼唔係唔搞嘅原因

利申不支持今個星期搞

屌佢老母，你係到起底，好多開post叫人去都係五毛黎
真心膠個班真係豬隊友

同意樓主, 香港啲示威夠成日有人扲支香港旗, 英國旗, 又唱埋乜鬼香港國歌, 果班人你地又唔割 ?

信基督教就一定係信新教咩
但係信新教就一定係信基督教lo

咁呀 唔去了

以你講法
新疆未講講加泰
道咩德感咩召

Agger

贏唔到，講咩都冇用

你點make sure每一個外國人都明白集會目的
你點make sure唔會俾國內外黨媒混淆視聽？而家就算響香港都大把人話呢個香港示威係顏色革命港獨喇

你如果俾個100% work既文宣方式令全世界人明白個目的咪支持囉

班自私撚 撚會理呢d. 成班弱智以為一過人權法就贏硬 又唔撚知人權法要幾耐先實施到 實際作用有幾多

而香港本土抗爭反而變左支線 本末倒置

拉

香港人無依個本錢去賭

拉 去英領啦

五毛同三毛一定會推熱呢個post

11月2號就響維園有全球民主集會

支持

美國會支持香港係因為佢有賺呀！！！

其實呢個想法好戇鳩，過份簡單化個問題，諗到美國好似大陸咁有一個阿爺（共產黨都分派系啦）
美國政治關係錯綜複雜，唔同人同群體有唔同利益，有啲同大陸有利益瓜葛嘅，不斷被遊說要阻止人權法案，佢地等嘅就係一個機會，一個藉口
尤其係Mitch McConnell呢個關鍵人物，佢幾乎係操控人權法嘅生殺大權，但一直以來對法案取態曖昧，佢老婆又係被指家族有大把生意嘅大陸嘅趙小蘭
只要佢唔肯提前人權法，就已經足夠拖死，幾時先排得到第238項議程？排到都無咗個勢

咪又係比你班屈毛黨 割𥱊撚 自私狗 功利閪打壓晒囉
屌 你自己查返啦 次次話支持其他地方就會被屈毛提鬼打壓滅聲

樓主話就話駁到佢先講唔去集會
而家咁多人駁你你就遊花園 根本無回應到個核心
唔該聽下人講野兼思考一下先啦

重點一：贊成集會支持其他國家/地區既自由人權，但專搞「加泰」集會好易比位人入。想支持無問題，可以考慮「降低負面影響」既風險，例如其他巴絲咁講，搞個「全球民主集會」（字眼當然可以再改），支持印尼、智利、加泰⋯⋯一來無咁易比位人入，二來又支持晒各地為民主自由而奮鬥既人，何樂而不為？

而你所講既「切入點」理由站不住腳，我睇唔到「聚焦加泰單一地方」帶來既好處能夠out balance of壞處。

屌又話兄弟 連叫你改咗集會名都唔肯改 佢有當過我哋係兄弟咩 咁大爭議性嘅問題 就唔該討論到有個共識先好搞啦 你咁樣同777 612照推有咩分別

風頭火勢，顧掂自己香港先啦

你講既野冇理據可言

以前世界上有兩種邏輯:
邏輯 同中國邏輯
依家世界上有第三樣邏輯: 連登仔邏輯

連登仔邏輯下 支持香港人自決 唔等於支持港獨
但係支持加泰人自決 就等於支持加獨

是撚但啦 P牌仔你未明連登核心價值
不做左膠做個自私撚
唔去加泰

自私既人唔配有公義

push

正視聽

唔洗講，現階段點都唔撚去

自己都就黎玩完仲講道德高地你成個香港都就消失，仲邊個同你講民主，你唔係真係當個個國家係因為你有道德高地先理你呀？好多都係因為利益/選票炸

P牌 + 加泰 = 不了

唔去咪唔去囉
唔使駁到你先唔去啊
駁到你，你都聽唔入耳㗎啦
現在主流意見就係唔去就係咁簡單

偽獨

上次馬鞍山搞獨立仲未柒夠 ? 依家你5大訴求有一樣成功咗未?

獨立唔代表要民主，首先要知人地獨立左之後想成為乜野國家。

記得善用不推文回覆

係，你有良知，但結果係，人權法唔通過，抗爭陣營分裂，運動瓦解，幾千義士白白犧牲。即使只有1%機會發生，點解要搏？賭上百萬人幾個月嘅付出去搏？有良知，都要有智慧，而家打緊仗，一步都唔可以行錯

你唔講加泰獨立但係人地就係支持緊獨立
你估支共背後嘅英文媒體仲唔出手幫你spin

根本想支持加泰好簡單搞個支持全球民主集會就得，中間一part講下加泰再同時講埋其他國家爭取自由民主就得

假如星期四人多，同埋必然有左膠舉呢支加泰旗

支那CCTVB: 你支持加獨嗎？

不支持我屌你你叫香港潛伏嘅獨派情何以堪你地甚至可能比支媒拎嚟大做文章話示威者不支持分離主義傳遞錯誤信息比獨派同埋加泰人眼中你玩野啊

你地走去支持民主唔支持獨立, 你地先至是偽獨派

良你老母，
睇你個款，連上前線的勇武都唔係啦，冷氣五毛

今日要人！！香港人自救！！！！

係囉

成撚日出垃圾文帶風向

岩呀
新疆大大個人權問題係到
你唔撚去講？走去講個要獨立既地方？
搞清楚事實未呀班人
而家問題係你控制唔撚到人地拎你個集會去造文章推香港去死

樓主，我理解你

美國係唔會撐任何independence，包括香港

Solomon Yue 嘅說話係包含咗西方政權嘅立場

終有一日香港人都係要面對美國唔支持之下嘅抗爭

不過到時再算

唔去

宜家唔係你話唔等於支持 就代表唔會有人舉加獨旗嗌加獨口號
呢樣嘢比傳媒報導到係好撚大獲

你會唔會舉美國旗但係唔擁護佢嘅核心價值呀...
唔會ar ma
一枝旗唔止代表一個國家
仲代表緊個個國家擁護啲咩，個個國家嘅核心價值係咩

支持加泰集會嘅人應該係太天真太單純

有人提議轉主題---全球XXX

一尼可以支持咁多個地方，包括加泰，又不失大體同唔會比位人入。

而加問題係高調支持加泰會比位人入，咁點解唔肯改主題？改主題好難咩？搞手唔肯聽人意見，要一意孤行，成個淋病咁？光環拿盡，但白費所有手足心機，一下子失去所有國際支持，你換到啲咩？你對加泰有良知，對自己手足有冇良知？

一個行動睇落好小事，但可能影響深遠，搞之前係要諗好多嘢架。話想搞就搞，只可以話你唔經大腦諗嘢，實在不智

BTW，唔好同我講集會冇支持加泰獨立，人哋見有位入就入到盡，之後又手尾長，補唔補到鑊都唔知。亦唔好話香港人獨善其身，因為冇人話唔搞，只係要轉主題搞。

我緊張手足多過加泰人，支持我會低調支持，所以加泰post我唔會推，我唔會去加泰集會，亦會叫識嘅人唔好去，我唔收回

政治不是這樣玩的
利申：P牌仔 9 up

國際就係唔撐加泰 你條on9就一啲國際視野都冇走去撐 仲好意思話人國際豬 唔好咁on9啦大佬

收皮p牌5毛

屌你老母 P牌道德綁架撚
你成篇都答唔撚到我
點解咁多地方有警暴等問題
但你地剩講加泰先

樓主你有理想主義係好
不過你嘅目的係要實現你嘅普世價值 即係要贏

但你要明白政治好複雜，贏唔係但靠理想主義就得

而且媒體同其他人（藍c 外國人 外國政客）好簡單 見到你集會主題係加泰

就自然覺得你支持獨立 佢地唔會再仔細研究你嘅集會目的

良心笑死
大愛撚

一日唔改做全球警暴人權問題都唔會去 完
拉

你駁到我先叫人去集會啦
有咩差錯真係等如送大大粒子彈比共匪打番我地轉頭
你做緊乜鳩知唔知呀

我支持香港警察，但係我唔支持佢哋亂打示威者同濫捕，我只係支持佢地執法嘅權利

你支持佢就係支持佢嘅行為啦。唔係你支持佢啲咩？

曲解晒成件事 斷章取義

本身香港都唔應該獨立啦
Con乜9net?

你都on9

到時港共一堆人舉旗 嗌口號
咁你點做

笑撚死
平反六四就話唔係中國人關我撚事
加泰就話大家都係支持自由民主
到底有幾多連登仔有精神分裂

快你老母咩，連中共都多謝你
大把位俾人入
講多少少其他地方就太快
咁我寧願你地停係度 收收皮

收撚皮啦 死左膠光環撚 懶係有腦咁 你自己諗下啦 人地加泰講到明求獨立 你話唔係支持佢地獨立就唔係？ 人地唔會聯想到架？想像下新聞標題點寫啦弱智 光環到我想嘔 香港都搞嘔掂 又話咩提升到國際層面 香港問題一早已經上左國際啦 瞓醒未

外國人唔知呢d野
只會知加泰人撐共，香港人反共，但香港人又撐加泰

Exactl7y

原來連登仲有正常人

樓主快d走，我幫你頂住班鍵盤革命既連登仔先

焦土派最支持加泰集會，因為由高級五毛組成

仲有黎巴嫩

係咪要因為你個良心同全世界為敵？美國歐盟冇人撐加泰 你死都要去撐 on9少陣啦

唔支持加泰，唔去集會，講完

支持加泰唔一定要搞集會 有好多方法支持
樓主你可以親身飛去幫手 or 物資幫手
當有咁多人反對集會 咁點解仲要搞集會？

樓主係咪覺得得一種方法幫到佢地？
仲有 運動發展至今 幾千人被捕 告暴動被自殺被褥打
如果因為一個加泰集會 形勢逆轉 你對唔對得住佢地？
唔搞集會就係無良心？ 係咪得集會可以選擇？
如果要take 呢個risk 而有機會影響香港場運動
你覺得值得嗎？我地一路走來4個月了 樓主

我個初心係光復香港 時代革命 五大訴告 缺一不可 天滅中共 全黨死清光

收皮啦p牌，你自己地方都未搞得掂，有咩資格connect 人地啊，咪撚帶風向DLLM

兄弟爬山各自努力

黨旗咪又係果款
加泰舉撚住共產旗走去撐人

一講獨立，放火會失民意撚又出黎

唔想做左膠

自己都未搞掂
人權法都未過
仲搞呢d咁既集會 害自己
咪玩膠啦

所以點解要將支持普世價值嘅集會加上”支持加泰”四隻字？
普世價值=加泰？
有冇讀過書？

拉
不推文出咗咁耐都仲咁多人唔用
咪撚再搞到呢啲垃圾post上熱門

去加泰集會唔係支持加泰獨立，你講緊乜野呀

佢地揮緊共產旗
我地揮緊代民主自由既美國旗

黑白係良知（唔包括加泰）

啱呀屌 諗野單純到 就算你話唔支持獨立人地都會理解做係啦

中共同共產理念都唔撚識分
你支持民主係咪支持民主建港聯盟呀

推呢個

咁點解唔改做撐全球民主 一定死要剩撐加泰

樓主解唔解釋到呢兩日人權法要過 點解一定要呢個星期搞

加泰搞掂咗自己？

米撚咁自私好無呀，開口埋口顧掂香港先，
人地加泰受打壓既情況同我地類似，
佢地上街抗爭都係因為西班牙得罪民眾在先，
警暴呀，秋後算賬呀

人權呀！
講咩支唔支持獨立呀？
咩外國人唔會明呀？
你當唔係香港出世既人就智商50？

你集會改做全球咪得囉

開Post條友唔撚敢覆嫁啦

反對警暴、反對暴力鎮壓、爭取人權
冇講過獨立問題
無論一個地方獨唔獨立
都唔應該面對以上問題
呢個係普世價值

連登仔=社運lbj
自己嘅行為就係佢地反緊嘅人啲行為

咁反咩？咪就係坐係上面嘅人唔係佢地嘅 成班垃圾講民主自由，呢幾日睇到曬成班無思考能力嘅連登仔表演支那dna發作

正經回覆無人理
樓主可唔可以答得到？

秒

仲有我個良心依家大部分分曬比被拉義士
如果因為你大愛撚良心搞到佢地既話咁點
人唔係平等 係有分輕重

好多P牌又出黎帶風向加泰我一定唔會去

成日話會講清楚係自由民主
咁同777初心論有咩分別？

你「覺得」『認為』支持加泰唔等於支持加泰獨立

但外人一睇就認定係支持獨立

連登開咁多post都有人覺得係支持獨立
就已經證明左啲解釋唔work啦

憑你？獨立都獨唔到既垃圾
自己獨唔到先 撐人搞共產獨立先？

其實咁講姐係
支持勇武
但唔支持宜家武力抗爭有咩分別

英國七城10.26遊行聲援Catalonia

外國： 既然香港問題咁敏感，又要奶支那西水，都係不表態不支持好了

跟住啲人又話鳩我地有利益嘅嘢先做乜乜柒柒
屌你老母宜家打仗呀
行每一步都要好小心
你自己都未撚有權力企得穩你點幫呀?
唔係唔想同聲同氣 但你有冇呢個資格先宜家呢一刻
瞓撚醒未喺到講大愛
一直喺到美帝前美帝後 solomon叫唔好做今次又屌人大台風向撚
痴撚柒線

政治唔係理想

一句到尾尋日中共支持

敵人支持嘅我反對你係咪想做柒事

唔係單單你講唔講啊 場運動咁撚多人
求其搵條友出嚟嗌一句獨立報上國際新聞
呢4個月期待嘅嘢就好可能玩完
瞓醒未

國際上唔支持你就醒水啦

唔好咁理想主義啦

你個例子錯左
宜家係講緊點解要離婚
離婚係因為家暴
宜家我地係反對家暴
咁係咪等如我支持你離婚？

反對警暴、反對暴力鎮壓、爭取人權
冇講過獨立問題
無論一個地方獨唔獨立
都唔應該面對以上問題
呢個係普世價值

0. 去/唔去係任何人自己判斷

1. 反加泰警暴

2. 多謝加泰人支持過香港

3. 強調不代表支持/反對加泰獨立

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere

Solomon係好好既意見參考
但佢亦唔代表國會
更加唔係大台

國會更加唔係一個集會就左右到既

如果怕國際社會誤會，唔該快啲開twitter幫手推tweet

現在最好手段加泰集會唔係支持獨立
另外同1日同1時間有多1個其他集會

從來冇風向撚
只有唔分析唔爬文
留言為反而反嘅豬

見你標題咁
我係度直接同你講我唔會去

I disapprove of what you say, but I will defend to the death your right to say it.

香港人唔好輸打贏要
諗下自己爭取緊d咩
講stand with Hong Kong 果陣人地點解要幫你
策略上可以提出意見令集會表達既信念有利我地既形勢
講左各有各做就係架啦

我唔會去
但我唔會叫人唔好去

以主觀既良知做主導注定收皮

見到國際戰線人權法啲阻嚇作用，好明顯老共已經嚇到瀨屎，苦無對策下終於諗到條橋點樣打散你班粉皮，就係搵班共產友喺自己地盤舉下香港旗話要學下香港示威就有班傻仔咁去盲撐

講真我相信國際新聞唔會幫你細分你係支持加泰邊一part理念
唔撚好玩啦 今次真係仲on9過香港正苦

既然普世價值 點解要focus 加泰？
得加泰需要呢個普世價值？

爬文
獨立思考
你需要的

無人要光環
只係we connect

樓主講所有嘢都啱，浄係一樣野錯到仆街就係：

時機唔係而家啊！！

你點解要針對加泰，你做乜唔為其他地方西藏新疆集會

其實根本就係

你就算一定要加加泰入去，你都改返個同你主題嘅名呀，例如反加泰警暴之類呀

班左膠真係為拎光環痴撚線
送個和平獎俾佢當飛機杯啦

Exactly

係呀 個標題開好啲咪唔洗比人嘈你應唔應該搞/去

反對警暴、反對暴力鎮壓、爭取人權
無論一個地方親唔親共
都唔應該面對以上問題
呢個係普世價值
而且佢嘅自治政府只係得番個名，係實權，同港共一樣

但多謝你唔反對
呢個先係兄弟爬山

歪理連篇

中共支持得你就醒水啦

咁多人屌你唔好去做
你老味你就偏要去做
你咁撚樣同賊婆有hi分別丫？
我屌你老母

唔去可以
但原因因為好撚煩顯得你好幼稚
抗爭要智慧
請多思考

加泰閪我屌你老母
加泰集會不代表香港示威者

美國要處班俄羅斯，支那，北泡，南美，仲有中東n國問題、國內總統比人彈劾、2020大選在即，仲有一堆美龍頭企華爾街落力奶共賣國

咁美國搞掂自己未？

英國脫歐未完成、國內經濟收皮前途未明，都提Magnitsky 法案

咁英國搞掂自己未？

想成為民主世界一員，要睇埋當地公民質素同智慧，呢個星期反加泰之亂大開眼界

不了，你班左膠真係咪燃累街坊啦！

恭喜一眾左膠終於嚮呢場抗爭搵到一個能夠爭取存在感既議題

點解一定要今個星期啊樓主

自行決定啦

兄弟爬山
抗爭冇一件件
多線發展

同埋點解聲援加泰同香港抗爭係切割為兩件事？

人地集中我地支持加泰獨立咪仆街

過左人權法先支持

一句講晒，去你老母

)
根據維基百科，加泰自治區係有正式嘅旗幟，平時我地見開有藍色三角同星星嘅係加泰羅尼亞獨立旗，一有人舉就等同於支持加泰獨立，點駁？

香港人爭取民主，爭取自行投票選出政府及議會

加泰隆尼亞是西班牙自治區之一，有自行投票選出的政府及議會，在文化、環境、傳播、交通都享有自治權，但外交、國防及財政主要政策的權力則在西班牙政府手上。

香港人五大訴求無一樣係要求獨立

加拿由頭到都係要求獨立

今日已經有成班人出嚟屈大台啦

香港淨靠初心一早玩完
去到呢個階段最重要嘅係策略同時機

你估普通市民會唔會細心睇埋文章內容祥細分析？如果淨睇標題好容易將負面影響聯繫到香港

你話外國肯支持我地，我地都要廷續呢份精神。人地係大國，政治根基百年歷史，你又唔講。

同埋兩個活動好似一樣，實際本質根本唔同。

咁你講埋其他地方啦，點解獨立切割淨撐加泰呢點解唔通就唔駛旨意有人去。

正如你唔會拎幾十件前嘅事黎集會一樣
宜家係有個國家，背景唔一樣，但經歷同樣嘅事
去再次證明沒有暴政只有暴徒姐

有良知所支持加泰...
但同樣，有良知既就唔會去攪個有機會影響美國議案既活動啦！
行到今時今日，我唔覺得加泰有咩咁重要！重要到就算美國人唔再支持香港protest 都要攪呢個集會！

因為要趁人權法末通過囉

咁點解你唔直達主題, 就直接搞反對警暴、反對暴力鎮壓、爭取人權集會,
反而要用加泰做主題?
無人反對你搞抗警暴集會, 係唔贊成你用加泰做切入點.
係你地話人搞錯你地用意時, 有無諗下你地又搞錯左集會主題?

又黎大字+情緒勒索

屌你啦， 邊個外國支持加泰獨立呀？

想去既咪去 唔想去既唔好去

利申 ： 我就唔撚去

此集會已被網軍扣上獨立帽子

以尋日中共嘅口吻一定會放心

支持加泰獨立=/= 支持香港獨立

唔一樣支持加泰得集會呢個方式?

國際社會反對 中共支持

仲未識醒呀？

根本就係

收皮啦你，歷史都無讀過就看圖作文
對加泰嚟講，蘇聯係反佛朗哥嘅象徵，無蘇聯加泰滅撚埋族
蘇聯無論好定壞，佢幫過加泰係事實
你估個撚個都好似你咁，當幫過自己嘅人係condom?
而家意大利古羅馬廣場個濕鳩方尖碑仲有墨索里尼個名
咁意大利係咪仲撐墨索里尼？仲擁護緊法西斯？
讀下史先岀嚟講嘢啦撚樣

咪燃係，要攞光環搞新彊集會啦屌

自己地方都未搞得掂 走去幫人

其實去番最初
共產係一件好美好嘅事
係希望人人平等

但重點係冇人講過支持共產支持獨立
係講緊不論背景
任何人都有人權
唔應該受到無理鎮壓

直接quote 樓主
1. 支持加泰唔等如支持加泰獨立
如果你覺得即使原意係咁，咁啲人就會覺得去左等同支持獨立，你唔係更應該出席，唔好比人spin個重點咩？

一起底就知條友係鬼啦

其實無，佢哋之前係完全自治

維族人被送入集中營嗰陣，你嘅良知係邊？
西藏人滯留尼泊爾，有可能俾人送返中國嗰陣，你嘅良知係邊？
虛偽都死！

香港被中共佔領，無民主，連特首都係非普選出來，香港人要反港共暴政，爭取變成真正民主自由社會

加泰衰衰地都叫係歐盟西方民主旗下，佢地要獨立的話情況同香港唔同，佢純粹係要獨立為國

咁點解一定要focus喺一個咁大爭議嘅地方

搞新疆呀其他嗰啲唔得㗎咩

唔該各位

加泰post不推文回覆

咁去定唔去好？

政治問題太複雜係講緊加泰同西班牙內政複雜
正如外國人都唔了解香港同中國政府嘅政治一樣

但普世價值人人都知
明未
一句左膠光環撚唔會覺得你威啲

收皮啦

上一頁

到時港共派人舉旗嗌口號
你點澄清？
你打班人呀？

自己先google一下加泰經歷緊啲咩好嗎？

自治權好似收返

以香港為優先，樓主可以去支持，但我唔會去

一句到尾 國際社會反對 中共支持

答案已經呼之欲出 再加埋有人係咁吹風叫人去

大家繼續自我審查
原來做咩都要驚得罪美國就係你地爭取緊既野
遲d就算過左人權法
你又話驚佢唔執行
結果成世奶美國鞋底

人地搞手要人入錢 仲要拎光環撐共產黨獨立丫嘛

利申唔建議去

見唔見到最後個行

INDEPENDENCE

睇多次上面打啲咩
影響人權法只會係當香港失去佢嘅利用價值

良知問題
完

From Solomon:
Good intention but a bad tactical move. You gain 0 but risk big. Did you see any govt in EU passing🇭🇰Human Rights & Democracy Act 2 support you? Not even your former colonial master - UK. They all fear🇨🇳. Don't let others use🇭🇰freedom movement 2 serve their own political agenda.

做乜咁燃趕，咁多人爭議仲夾硬今個星期搞呀？參議院過左先搞加泰就有種族滅絶呀？

其實係
唔想做偽善香港人
叫人支持自己
但有咩事第一時間縮

死撚開啦屌你老母P牌 你話你P牌有乜撚野地位

仲有更重要嘅係要清楚點解外國唔會支持獨立運動（or分離運動），原因係每個西方國家唔多唔少都有地方搞獨立，你支持人地，人地又支持返你個獨立運動？

有好多問題其他巴打講過，我唔多講，我剩係問一個問題，你個集會如果係以加泰為主題，唔理你係講警暴又好，講民主自由唔應該受到打壓都好，但係你點避免其他人話你撐加獨？

親共媒體就唔使講啦，你一搞集會佢哋就一定屈你支持加獨，但係外國媒體都唔係下下尋根究底，或者應該話有啲嘢好易令到人諗多咗，例如如果到時好多參與集會嘅人唔知頭唔知路舉咗加獨旗，或者係有香港人受訪，但係其實對加泰局勢唔清楚，只係見到網上吹雞就嚟，佢喺全世界面前講錯嘢，咁又點計？(毛漢出席撐警集會就係一個好例子)

再退一步，搞支持加泰嘅集會對而家香港嘅運動係咪真係會有好大幫助？對外宣傳香港人同全世界所有為自由而戰嘅人民企同一陣線聽落係唔錯，但係實際效用有幾大？真係好有必要、好有用嘅話，又係咪一定要透過舉辦支持加泰嘅集會去達成目標呢？(你要知道呢個舉動係所羅門出到聲反對，我哋場運動持續咗咁耐，佢一直企我哋呢邊幫我哋好多，冇跣過我哋，我哋唔係話要對佢唯命是從，但係我覺得佢嘅意見絕對值得我哋深思熟慮)

覆得太長唔好意思，正所謂兄弟爬山各自努力，我唔會阻止其他人去，更加唔想手足內哄，不過喺未有人可以就我以上嘅疑問俾我一個完滿嘅答覆之前，我唔會去加泰集會，亦都冇興趣參與文宣工作

唔係我澄清，係樓主澄清

唔撚識政治，因為我大愛左膠
新疆死人？ 智利死人 WFC
我係大愛左膠，要普世價值呀
支持共產黨建國 祝福佢地成功

戇鳩

普世價值普世價值普世價值普世價值普世價值普世價值普世價值普世價值普世價值

普完未？

最後問一句，睇到非洲兒童貧窮畫面，你有冇覺得唔應該、唔贊同、甚至傷心、憤怒？
香港人，憑良心做人啦

不去了

唔！撚！去！

咁你諗清楚左自己有咩能力去對打中共？

鬼唔知自己爭取最好，但而家除左美國仲有邊個幫到香港? 答唔答到我?
唔好又話咩自己香港自己救，勇武到頂、和理非仲唔進化，你唔敢我唔敢麻包袋，香港人太善良，做唔恐懼比人，做多d實際文宣好過

我都覺得共產主義係好呀
但係次次實行嘅結果係點你同我都睇得到
馬克斯提出共產主義個陣就係冇計人係一種自私嘅仆街生物嚟

加泰有求你？ 香港咁多個月 加泰開始幫香港集會未？

覺得集會主題唔清晰點解唔幫手做文宣澄清

其他政權唔撐就唔撚支持？
你咁撚鍾意企係強權果邊？
咁如果國際唔支持港獨你係咪就唔會想港獨（假設第日有哂獨立條件）

你地究竟知唔知共產主義係點嫁
絕對唔係支共個套囉

要spin點都spin到
睇下藍絲啲文宣
忠於自己 無謂搞呢啲旁門左道

我唔講太多，我用返我頭先個post講個d說話

由歐債危機，歐豬五國開始
本身已經開始動搖既歐盟
當時已經大量討論緊歐盟分唔分南北區
甚至歐盟解體
你班仆街係咪失憶唔撚記得2014歐盟點解無出過聲幫我地？
老閪都知EU內部已經好撚多隱憂
2014仲有蘇格蘭獨立公投
2017加泰獨立公投，EU大佬德國個時直頭唔撚撐
你就知地區獨立威脅住EU
撐你老母臭閪呀？
到今日brexit單野已經煩撚到仆街
仲要未知後續會唔會引發脫歐潮

到香港要爭取老美同歐盟支持打中共
老美撐緊喇
你班on9撐加泰搞鳩歐盟
老美一個人打中共？
你估你香港重要得過成個歐盟？
美歐聯合作戰打中共
會為你香港放棄EU？
On9就返去睇歷史書先喇

仲有一班咩道德感召世人
繼續吹呀
你老母你同外國政府講道德感召？
當日2014收皮就係你班仆街
以為可以左膠到道德感召全港市民
最後你連你老母都感召唔到呀，道德閪
做實事喇，你班仆街
你以為自己好撚偉大呀？聖人上身？
你道德光環上身，換唔撚到盟友架
就連老美都要同其他國家聯手先打到中共
你搵個連實力都無既加泰黎聯你老母個閪呀？

唔好咁幼稚，外國政治唔係想像咁簡單

我自己爽就得，話撚知其他人
明明其他地方一樣有警暴有壓迫
但佢支持共產，我仲可以借黎講 香港獨立添

直頭吾好做咪吾洗人誤會囉

支持樓主思考

無需要駁你，我會叫身邊既人唔好去

班撚樣唔會覆嫁啦
我要心安理得，自己爽
普世價值既野，得我識嫁

屌你老母記唔記得第一日香港人係幾咁孤立無援
冇其他國家既人支持邊撚度會有今日咁大國際輿論
依家人地加泰咁孤立無援就唔撚幫
人地連港黑旗都掛埋咁支持我地

要奶美點解唔奶共算
奶共夠可以係香港為所欲為
夠唔夠freedom?
仲有easy cash搵

大佬
佢地偽善
你係咪要淪為一黨
我首先唔會同佢地比較
但如果咁驚美國唔支持
不如諗諗點樣提升香港利用價值

至於名呢樣
我唔係大台改唔到
但我會參加同其他人講

共產主義係班傻閪窮撚烏托邦
人既自撚私同懶就無可能共產
唔好戇鳩

人地開到聲叫你唔好亂支持人地獨立
中共都開聲 擺明有鬼啦

宜家係黑白係良知 唔係 獨立是良知呀
就算我地一路講五大訴求 咪又係俾中共屈做港獨打壓
所以唔好同我講剩係去支持自由 唔支持獨立
俾人spin左去支持獨立又有幾難

我淨係知道一班五毛同口交部都想香港支持加泰

屌 諗起仲嬲
掟磚係鬼呀
幫黑警遮雨餵佢食野

你老母死左膠正仆街

上面有寫咗樓主未覆

美國會支持香港係因為佢有賺呀！！！

其實呢個想法好戇鳩，過份簡單化個問題，諗到美國好似大陸咁有一個阿爺（共產黨都分派系啦）
美國政治關係錯綜複雜，唔同人同群體有唔同利益，有啲同大陸有利益瓜葛嘅，不斷被遊說要阻止人權法案，佢地等嘅就係一個機會，一個藉口
尤其係Mitch McConnell呢個關鍵人物，佢幾乎係操控人權法嘅生殺大權，但一直以來對法案取態曖昧，佢老婆又係被指家族有大把生意嘅大陸嘅趙小蘭
只要佢唔肯提前人權法，就已經足夠拖死，幾時先排得到第238項議程？排到都無咗個勢

依加香港01 警方 支共 全部配合你
你係咪好開心

大愛智障撚
自己屋企比人放緊火 走去幫人救火
燒到你渣都冇呀

唉
思考一下啦
一句死幾多人命情緒勒索
一句話人係鬼係風向撚
你不如理性啲去一齊討論利同弊

班極權右膠好似共狗咁
思想好撚蝗 咩都自己利益行先

因為呢單嘢衰咗
對得住2000幾被捕義士？

駁到你
1. 加泰旗但唔支持加泰獨立？on lun9
2. 我係港共官員一定派人入去troll 大大聲屌柒歐美再叫加泰獨立 放心 在場嘅on9仔一定會跟
3. 主持香港自決 唔代表支持獨立
美國支持香港爭取民主自由因為係美國自己都有嘅價值 但呢一刻美國唔會支持香港獨立 因美國會自相矛盾 下 美國支持一個城市獨立？？
4. 道德感召你條毛 全世界支持香港係因為發現大陸掏空緊外國自己嘅經濟利益同自由 其他國家支持香港只係用道德做口號 都係為咗保護自己

如果又係用良知黎做感召咁你咪connect 全世界呢期受警暴、打壓自由既地方，有新彊、黎巴嫩當然加泰都可以係其中之一

你唔撚好答我咩「切入點」，點解淨係加泰先可以做你所謂既切入點，而其他地方既人民就要排隊等你關注？唔通人地既性命同自由就低一等？咁你良乜撚野知？

收嗲啦p牌仔

你咩logic

哇，好撚偉大
我係門口痴一枝
仲唔仆黎幫我含？

咩都睇人有無支持自己先行動咪鵪鶉囉

雖然有嘅天真
可怕嘅唔係共產
可怕嘅係借共產之名執暴力為實

但重點係
捍衛人權
係不論共產定資本社會

Exact7ly

出面大把post駁到你 自己去睇

true!!!

屌你老母盲撚左？
幾撚多留言講撚哂你唔覆扮睇唔到
咪撚扮傻啦 屌你老母

平安你老母

西班牙政府話加泰獨立係違憲

但香港五大訴求符合基本法

連基本法裡面嘅野都困難地爭取緊 而家仲要講獨立？

五毛想troll場運動？

樓主思路好清晰
難得既香港人 唔係人云亦云

佢一邊舉港黑旗
一邊舉共產 咁即係點先？

比咗個藉口我地偉大既祖國 香港人支持拎住共產旗既加泰
就會對歐美開火 不得干預內政

自己香港問題都未搞掂就講咩良知

個重點講緊支持加泰會俾中共spin做港獨
想幫人都應該睇下自己咩情況先

左膠害人

Solomon都開到聲話唔好伏自己
有良心就要冇腦？
咁撚有良心 點解要淨係focus係加泰咁敏感的議題
印度新疆智利全部唔係人黎？你個良心呢仆街？
依加加泰有noise D 同我地似D就出聲呀？
好撚虛偽呀大愛左膠

條撚樣為自己開心囉
人地共產獨立成功既話
作為左膠要去恭喜佢添

我唔會完全否定左膠做既野
但屌作老母
睇下自己對手先好無
一撚日就想copy cat抄人地外國舊史d歷史時刻既相
Onlun9

屌 樓主根本駁唔撚到 不推文

你搞呢個加泰集會, 光環得你地d搞手覺得自己攞左, 但就隨時搞到全部香港人同你一齊輸.

而家已經係香港人生死存忘關頭, 正係要非常小心唔好行差踏錯既時候, 如果你話審時度勢去搞行動都係自私既話, 我寧要自私地贏, 都不要偽善地輸囉.

1. 搞喱個集會嘅人係咪好清楚加泰獨立前因後果？
2. 如果加州今日話要獨立咁係咪又搞個集會去撑？加拿大魁北克講咗好耐又唔去撑？
3. 所為"兄弟爬山" 如果搞個集會將一班辛辛苦苦打美歐議會牌嘅拉落山係咪值得？
4. 而家係咪嫌有太多好牌呀？諗諗自己仲有乜牌先啦！
5. Solomon 今晚 tweet 咗好多覺得好有問題，佢係 Sen. 知道只要行錯一步參議會就反對，你都仲要跳落崖？
6. 咁耐一路大家有個大比數共識，今次咁大分歧點解唔停咗佢？
唔好走番777"初心"之路!!

贏就贏少少，輸就渣都無

你去埋我個份

瞓醒未 你攪清楚人地訴求 同埋我地嘅訴求未

鬼

個個post 都係問到呢個位
就唔撚見左人
新疆咁撚嚴重 又講到琴日新彊今日香港
唔撚搞新疆 去搞加泰

我地唔可以做黎d高風險低回報既野

咁撚勇，你唔撚去做下大事？
仲留係屋企打飛機呀
睇死你呢啲得把口既
街 都 未 撚 行過啦

警暴問題係有，但用加泰咁敏感嘅地方做切入點好似唔係咁好

死p牌

比人詐騙叫佢報公安
例子比好啲

講緊人權
係咪共產嘅人唔應該有人權
係咪共產嘅人就應該比人武力鎮壓

再講
搞集會同光復香港冇衝突 醒未

撐呀！

但人地加泰人示威重點係講緊獨立問題呀嘛
你要spin去民主自由普世價值冇問題
但係咁就唔應該用加泰旗咁立場鮮明嘅嘢

全世界又唔係淨係得加泰先有警暴
轉個玩法 你用西班牙警暴咪得囉 你估會係加泰人打自己人咩 加埋印尼仲好喇
人地最近夠有示威死人 做咩無視佢
整埋整埋咪冇咁易俾人誤會囉 咁唔好咩

唔覆都所謂，我係希望大家睇完我嘅留言可以思考一下，做出屬於自己嘅決定，唔一定要諗「點解唔去」，換個角度亦都可以諗下「點解要去」，如果你諗嘅原因連自己都說服唔到，咁你去嚟做乜？

我希望香港人要努力擺脫人云亦云，人去我去嘅羊群心態，先可以更進一步

駁唔到

祖你老母臭閪咩
你自我送中咪撚拉埋我地香港人

人地成個政府都係民選，已經完全係自由民主，至於公義，佢地可以選返個政府去處理，同我地個case 根本唔同，我地係反共，佢地係獨立，如果要拎光環根本唔需要混呢壇混水

覆我啦看圖作文撚，死撚咗全家？

你咁講 新疆中晒你想聲援既野
新疆正正被打壓緊
但加泰係想獨立後做共產主義 做打壓人地個個

點都好過大愛左膠 最好就綁哂我地二百萬人隻手送返支共

然後一齊唱今天我 佢就會比民主自由我地 2019年啦 進化下啦 唔好一黎就分ab

不割唔係口號

我好明顯係暗串緊個樓主啦個語境

班大愛左膠就係咁撚虛偽嫁啦
同啲環保 動物保護撚一鳩樣

Google咗啦
冇自由問題

講真
若果改一改名, 我一定會去
家下單單喺連登啲風向已經吹到咁, 可以預見對家會點樣拎「加泰集會」黎攻擊我地
其實大家一人行多步就得
搞手方面, 集會內容重點可以係「加泰」, 但標題最好落番民主自由人權呢啲要素, 標題唔好落加泰
參加者方面, 一係唔好舉旗, 就算舉都唔可以大比數係加泰獨立旗, 要有番歐盟旗, 同埋印尼智利等等, 又或者舉番香港黑旗算

加泰集會唔係一件壞事, 我亦好明白搞手嘅理念, 我真心好想支持加泰人, 但家下吹風吹到咁, 若果到時集會得小貓三四隻, 報導出黎加泰果邊又點睇香港? 咁倒不如「唔好搞住」, 時機同細節方面, 可以唔可以俾多啲時間搞好佢? 可能好多香港人都ON9唔知加泰乜鳩事, 做咩要搞個加泰集會

我地嘅主線係咩? 係對準政權, 唔係做世界左膠

佢地叫唔好打係潔癖
自己接受唔到呢個「暴力」嘅事實

但如果你話每個人支持道德、良心、人權都係左膠
咁你係咩？
咁呢場運動係咩
點解要解釋私了事出必有因
點解要解釋我地唔係暴徒

屌 樓豬仲大大聲講駁唔撚到 根本成班駁唔到嘅係到圍爐

極權右膠一隻

P

大叔見到支那野就比較衝動 唔好嬲我

唔緊要

笑撚左 喂大哥 非洲d人冇飯食呀 你唔好捐錢比612同星火啦 佢地都未死 人地非洲就黎死啦 你捐哂副身家去啦

真正係善果個係你呀

反共
係反港共政府同中共政府
佢地暴政實際上同共產主義係無關係

加泰其實係咪已經有民主自由
係差獨立個名？

係好天真
共產嘅均富係好事嚟
但係我叫你攞成副身家出嚟出嚟分比啲窮人你都唔肯啦
要喺呢個情況下叫你攞你身家出嚟就只可以用強硬嘅手段
所以共產主義最後都只會變成獨裁政府就係呢個原因

自己都未撚搞掂 重得閒聲援人 有冇腦
支持係支持 但唔洗特登搞個集會 其實遊行果時舉下加泰旗 表示支持已經足夠

乜撚自己拎 幫緊你地班on9阿
思維成隻蝗咁

要點spin到會spin
正如私了 裝修一樣
咁點解仲要做？

啲垃圾左膠大愛撚駁唔到就玩呢招
自己搵自己睇啦
人地好慘慘豬嫁
非洲兒童水都未有得飲
唔撚見你地偽善撚講下

顧撚掂香港先啦on9
五大訴求仲差四個呀屌你班傻閪

大家用不推文回覆呀

讀下書
富中國特色的社會主義
佢行資本
但想收你地收你錢就變共產

分ab既係你地
左膠都唔一定和理非
右膠都可以係cosplay前線 有狗就縮

太天真了巴打

班傻西唔係共諜就係0n9 真係以為我地好撚得閒
拎光環真係咁撚重要咩???

你夠未覆我啦
你會唔會因為唔支持美國嘅資本主義民主自由舉美國旗呀

唔鍾意咪唔去囉
响度阻人爬山又有乜意思？
花心機諗過另一個行動好過啦
你一句佢一句
搞到十幾廿個加泰post
分散晒注意力

去就會畀風向撚話搞獨立
唔去就會畀風向撚話自撚私
所以大家有道德抉擇，互相尊重就得
唔洗話乜嘢拆大台又盛

但你覺得外國人舉香港旗
就等如支持香港獨立咩
同埋
唉
歐美點睇重要過自己良心？

或者我應該咁講
大愛到去加泰既左膠*

又黎偷摸概念

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

大家咁話
鍵盤俠炸你都係

左膠升級：偽善左膠
一沾污左膠光環就冇情講

樓主天真到呢

sorry 我真係頂你呢d 左膠唔順。
明明見到香港自己都未搞得掂，
明明見到香港咁多警暴，咁多枉死，咁多問題，你唔理。
你走去用晒大家d 注意力去加泰度。

最大問題仲要係爭議咁大，你就仲要開個post 撥火。你究竟係為啖氣定真係為件事好？

都係個句支持民主人權自由大把地方都要支持 淨係本身新疆西藏都最應該搞先 仲未計呢排其他國家 點解要淨搞個會比位人入既加泰?

你有你搞 我有我唔去 一係改做全球民主人權自由集會

逼人去？獨裁呀？

你想去你自己去

兄弟爬山，唔係道德綁架囉大愛撚

宜家個位唔係我地叫美國幫手
而係美國都要借香港去拎中共著手
一味奶係冇用

老實話埋你知
邊個去加泰集會
一律當藍絲看待
全部即場私了
收皮啦警犬

唔好教條主義喇......

拎光要最撚重要

蝗你個閪,
你地用加泰去偷換概念就正正係共產黨最常用架喇, 共產黨而家都話用黑警止暴制亂係為你香港人好呀, 事實又係咪呢?

就係出席左先可以避免有人講呢啲

你呢句野可以合理化任何過錯

777都可以話係咪都會俾人spin去警暴
你地隨便打示威者啦

係樓主自以為可以分開加獨同自由
實際上只係一個連登
開咁多post都解釋唔到

仲講話歐洲咁多語言？？？

係 如果可以贏我可以唔要自己個良心

同個殺人政權鬥 我唔會同佢地講良心

同埋我想講係因為我地家陣係要雙普選唔係要獨立人地先舉旗支持我地 如果你係外國人 你見人地加泰獨立 香港人舉旗支持你會點諗？

佢地正係識講經
帶風向
真係講道理就碌柒

哇..............歪理到咁都得.......

加泰集會已取消。。。完

P牌多風向

After the Second World War, all memorabilia to Mussolini were removed. It was impossible to delete the writings on the 17,40 metres high memorial and so it stayed as the only public commemoration to Benito Mussolini.

人地其他方尖碑都鏟走晒你唔講

係呀 現場手拖手話 唔好講啦
一齊唱今天我啦
唔撚搞乜撚野事都無
收皮啦 偽善撚

拉
佢地永遠話集會focus乜乜乜
冇諗過人地外國傳媒根本唔撚會知
仲要文宣用加獨旗你點說服人先
定你諗住見到一個記者解釋一次
永遠有人講呢個point都冇人駁

無諗住駁
因為無認真睇
利申：我係自私撚

咁點解唔支持新疆，西藏呀？
你係支持加泰時了解下人地係點諗先啦！

支持加泰既你，唔該留意下人地既走向

有邊個共產黨係有人權？
明知香港比共產黨武力鎮壓緊，仲要拎共產旗出㴝？
無野呀？

你肯醒未？

搞集會個主題同目的點會唔影響到香港，理性啲啦，冇外國支持同留意，光復香港一定唔止咁樣傷亡！

唔係外國/全世界注視香港，中共會同你客氣？

醒啦！

有人支持香港係因為香港有利用價值
而且冇人支持唔等同反對
姐係得2百萬反對 唔代表500萬人支持

都話唔係獨立問題
係人權問題

至於輸呢樣野
睇得太重喇
要記住冇外國幫唔係輸
只有當人民全部放棄先叫輸
講真 邊個有信心贏到
都只係個希望
但為左呢個0.00001%去背棄初心
同奶共有咩分別

個名呀！ 出事係個名到呀！

所以話班傻西真係無腦 無腦得黎又要一意孤行
臨時政府已經柒過一獲 累死街坊就係呢班友

同一道理
點解幫香港
因為media attention

同一道理
點解要幫香港
因為media attention

人權問題點解一定要用加泰做切入點
新疆更值得關注

講幾多話反對警暴, 唔係支持獨立係冇用
全部人都識tldr
全世界只係見到香港人支持加泰(獨立)

邊個共產政權最後唔係養肥當權者
但係其他國民窮到窿呀
理想係一回事
但係當實行起上嚟次次都出事我唔覺得共產響現實係一件好事

睇左咁多個post咁加泰做左支持我地？集會，打氣？有無link?
定係只係參考我地個模式想引起國際關注就等於支持我地？
有無了解過當地法律？佢地可以公投？定係佢地叫獨立已經可以係叛國罪？
唔係一句民主自由就可以無視當地國家法律
我地既成功係建基於基本法底下，而唔係獨立，根本同加泰兩個情況黎

抗爭入面
每個人肯出黎都已經好偉大
係同利益甚至生命捍衛緊普世價值
唔好睇得自己好細

明顯樓主唔識政治

成班人連今次加泰人點解會行出黎都未知就屌左先。

人地係因為政治檢控左個搞公投個班領袖，要佢地坐9-13年呀。
覺得覺得似曾相識呀。

Media attention only
咁快講全球太快了

加泰想行共產

去果個真係on撚9

切你老母咩，用加泰名就係俾位中共入話係支持加泰獨立。

豬隊支！

從來無人阻
但真心想理性討論
唔好為反而反

講初心...初心就係五大訴求
初心就係要對得住受苦既戰友
我真係唔撚明佢地有無諗過死咗既手足
仲有幾百人等緊上庭
唔好同我講乜撚野民主鬥士
咁多手足講唔好搞 要點改 唔撚聽
連所羅門都出口術
仲係要堅持 望唔透
不如直接話撐加獨啦 搞次大集會
賭加泰獨立成功 反過黎出軍幫香港好無？

似曾相識又點 度度都有政治迫壓 曼德拉夠坐過監

歐盟，共和黨出聲反對加泰
都只係0.0001%?

咁支持普京係0.0000000001％啦

首先
假設我係一個外國記者
我見到你個主題
就覺得你係支持加泰
咁加泰做緊乜呀
獨立
咁人地覺得你支持加獨係咪好合理呀
唔係你話乜人地就會知架

岩呀
美國係因為有利益先幫
咁點解仲要求其他人幫

況且
我反緊功利主義者
憑良心講野我得到啲咩

佢地既初心係拎光環 想全世界知自己好撚偉架好撚大愛
On9到自己都未搞掂走去顧人

我想問下向國際表明香港人對加泰事件嘅立場嚟做乜嘢？
同埋邊個問緊香港人要向加泰事件表態，令到你覺得需要搞一個集會去回答？

6月先開account
就比人鬧
唉
唔玩連登有罪

咁就證明搞手根本無能力handle

但就死要拎光環，死不認錯

樓豬次次都係呢啲Post
.
.
.
完

一人一個將藍變黃既經驗

對香港不利的話就唔參加
係自私撚又點，呢舖輸香港就玩完
而家重點唔係加泰
我們都未搞掂自己仲點幫人？
泥菩薩過江自身難保呀！

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

呢個切入點係港共切去送中
關咩事
其實每個地方都有問題
又憑咩要人stand with Hong Kong

任何國籍義士都唔喺condom

On9 香港贏左未？唔洗突登開個加泰集會。
你開個關注人權集會 你舉咩旗支持咩國都無人理你啦 傻9

善用不推文

仲有呀
1. 跨國詐騙報公安有撚用咩？
2. 報公安有撚用呀！

例子冇比錯，佢地都好慘，喊囇口，你有冇良心？

被詐騙1000億 150中國人飛吉隆坡下跪唱國歌

咁你不如聲援莫斯科反對派啦傻西 佢地就真係比人DQ啦

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

岩呀
理性討論唔好為反而反
太多風向撚就係因為啲人留言無意義

認看圖作文啦撚樣
歷史意義都未撚明
蘇聯都收撚埋皮
係撐共產嘅，加泰班獨派仲會搞獨立公投？
根本你就唔撚明人地點解舉蘇聯旗
人地舉蘇聯旗係因為蘇聯1936年幫過佢地
同共產主義無關
你就幫人撐埋共產
咁你答我意大利係咪仲撐法西斯啦柒頭
大大個墨索里尼俾個碑度呀
方尖碑點都重要過枝旗啦下話？
仲屌藍絲屈你有天使
自己就係度屈人
人地就要fc
自己就看圖作文

你舉美國旗真係信美國嗰套？
舉萬國旗你未要信好撚多套？
未又係想奶人，想人地幫你打中共

Exact7ly
相信自己嘅力量
唔好靠人地啦

兩邊都有5毛搧風，呢2日連登風向就係去同唔去互屌，目的就係亂同分化

而所羅門叫人唔去係因為佢代表美國立場唔支持加泰獨立

去唔去自己決定，唔好再有人開post去你又開多個post唔去

嘈完就專注番
毛漢琴日咁靚助攻今日已經冇人理，難得中共港共今次個缺口咁大，你地就晒時間係度嘈不如去藍屍谷做分化撚不如上twitter睇下有冇新聞值得推

睇留搞手解釋係呢幾次遊行都有人舉加泰旗
所以想公開搞

可以講多啲點解係左膠嗎？

憑香港多外國利益 佢地保護香港 就係保護緊自己

自己冇錢
所以唔可以支持人地貧窮問題？

有人幫,係因為我地行出黎
唔係我地行出黎,就唔需要有人幫

講得好，今次正正係考驗我地可唔可以做一個人
如果而家咁樣都要自我審查，香港永遠唔可以站起來受人尊敬

莫斯科反對派夠似香港啦 比人DQ晒 去聲援埋佢地呀笨

關於加泰集會gphone出左聲

如果你有睇上文
就知道係想解釋埋加泰發生緊咩事
先延伸去唔同地同都唔應該發生呢啲事

邊度見到講獨立

法院夠話可以以胸襲警，冷靜啲用吓logic判斷完先回我啦

咁如果我地自己屋企未搞掂，喺咪唔可以出黎支持你地？

點解撐香港解釋左好多次

但係
冇人做唔代表
有人做唔代表岩

Media attention
Same as Hong Kong

01打手，拉

你中意去無人唔比你去， 但其他人有唔去既權利， 自由就係咁

而家即係自己都無錢要問人借, 仲學人去借錢比人攞

其實去集會唔一定係支持佢地爭取獨立
去到可以focus係加泰警察暴力 濫捕 違反人權
有咩問題？我地聲援佢地不人道對待 係因為我地都面對緊同一樣既人權問題 而唔係獨唔獨立

It is okay but I just want people to think twice, benefits or conscience is worthier to preserve

理性討論利弊

但其實岩架
兄弟爬山
但人地一爬就扯人落山

比啲有意義嘅留言謝謝

甘撚牽強都仲好意思講出口

唔係spin 唔係左道，但fc巴塞 係加泰 有特別重要位置。
但説回來，亦可能因為fc巴塞，有d香港人又會特別關心 加泰。

如果香港都有一隊咁國際知名既團體，對香港自救 好有幫助。

相比係打旗號
我係見到佢地經歷緊同香港一樣嘅野
共產唔係錯
錯係執政黨

支持個人決定/誰也不代表誰

加泰：本身是自治區、有民主、有公平議會、有自由、有公義、有人權，正在爭取獨立

香港：民主、自由、人權都未有...

大家要睇清楚，加泰已經係有民主、自由嘅自治區、香港乜都有，兩樣野唔能夠相提並論！

唔清楚狀況就google下啦，笑藍絲冇腦時，自己都要用下腦，唔好比人帶風向！

你可以建議人改名
雖然改唔到
但開口埋口係鬼好難聽

姐係搞掂一個訴求就幫一樣？

Media attention

甘就推全球反警暴啦，棄用加泰兩字

因為從來冇討論支持定反對獨立
亦淪唔到我地支持定反對

做咩都可以比人轉風向架
遊行都係
咁你出唔出

唔好本末倒置
人地見香港有media attention 先痴香港咋

啱呀 唔想去就唔好去
人地要去就唔好話人豬 話人激嬲美國
切勿分化

咁而家加泰係咪得返蘇聯旗？
舉幾枝就係撐共？
咁留一個係咪撐法西斯？
照你咁講點解唔剷撚曬佢？
睇嚟你仲未明咩係保留歷史

俾一個出十幾個post再自推嘅人話我帶風向

改名可以再討論
但本質上活動內容我支持

自己的力量很大
唔好睇小自己ok?

支筆係人度，相機又係人度
唔 我見到hk stand with Catalonia, 舉加泰旗，Catalonia is fighting for independence.
我相信好多傳媒/觀眾都會咁諗，事實上無咩人會care你個主題係警暴，因為剩係focus 加泰係站唔住腳的

與其講呢啲
不如大家一齊討論下

重點係敵人前兩日表過態支持，仲用佢嚟串美帝
敵人支持的，下一句係咩？
大家真係要諗清楚啦

冇人有義務去幫你
如果覺得自救唔到
不如諗諗點樣發揮自己力量幫人

不如真係爬下文
仲想解釋發生咩事
因為好多人遊行都舉加泰旗

屌你咪搞集會撐囉

如果你嘅獨立思考就只係參考其他人意見
香港玩撚完

「點解要佢地stand with Hong Kong?
因為道德感召呀」

外國既平民幫香港，係真係因爲道德感召
但外國政府就唔止咁簡單，利益先至係政府最關心

利申：撐自由，反警暴我絕對支持
支持獨立會牽涉到大多國際關係同利益，問題複雜好多
唔會屌去集會既人，不過小弟懇請大家要小心謹慎處理加泰問題，唔好spin左去支持獨立

我書都讀吾到喇，仲抗爭
我冇錢喇，唔洗番工呀，仲抗爭

I see no difference

自救唔倒，但有自己力量去幫人

咁做咩唔叫全球抗警暴集會
再詳列各地警暴包括加泰？
當印尼智利人condom?
仲話憑良知

同一道理
唔去亦唔等如幫到手足
但冇心情唔去係你選擇

兄弟爬山
你想做咩冇問題
但我會覺得所有受同樣暴力嘅人
都係手足

一個地方連自治都無 行咩動？
你做十件事 都唔及英美出一句聲啦

我覺得最好唔好刻意規範個人立場，加泰人對呢一方面嘅嘢一定好敏感，加泰人如果知道香港人係咁樣，一定會覺得香港人好虛偽

教條主義係大忌啊

完全冇提過獨立
亦冇衝突

我地燒左咁耐共匪旗佢地都仲要舉
憑咩覺得我地虛偽

所以有國家唔stand就係個國家唔道德要批鬥？

所以有手足唔支持加泰就要批鬥手足無道德？

講緊你個名呀，切咩入點啫。人哋聽到你個名已經聯咗去加獨喇，有邊個聽你解釋呀。個名咁多位俾人入都唔肯轉轉，要全部人同你一齊承受風險。
講警暴點解要靠佢做切入點呀，你當佢例子就得，但近期又唔止得加泰有，點解唔用過冇risk㗎。。。

岩呀
所以除左美國
我地唔好再做咩國際戰線
佢地都冇拎過咩利益
仲蝕埋添
NBA 冇
South park冇

支共係想包裝成港獨

之後以主權問題反擊美國

其實集會唔只係marketing做show
更重要係人民教育呀.........

「呼籲西班牙政府和平處理加泰示威」、「譴責西班牙警察暴力對待示威者」、「沒有人應該單因政見而被判監」
應該以呢三點為中心
加獨可以898先

？

咁人地Stand with Hong Kong 係咪為咗告暴動既手足？
人地撐香港係希望香港有返真正既自治咋
咁加泰有無自治呀？議員 市長係咪民選呀？
你撐加泰領袖係咪即係間接支持埋加獨呀...
你話中立仲撚慘 立場比人任spin
一係你就左膠到底 拉埋全世界黎講 淡化加泰

唔想駁 唔撚去

你自己咪用實名申請個集會囉傻閪 人哋搞個集會咩內容都要時事台批准啊？下次不如整埋反對通知書啦

戇鳩仔 你自己咪實名搞呢啲集會囉 我實去
快撚啲搞啊 記住係實名啊傻閪

首先
外國人點睇唔係最重要
真正係香港人點樣做
點解每次行動post一定睇外國人眼色
遊行冇人出 會有報導？
冇人衝立會 會停送中？
第二
你永遠唔會知做咩係幫人定係幫自己
我覺得呢個係個機會去connect 全世界
第三
都係果句 唔係睇美國太重
想報仇 不如諗下你自己做咩

咁不如問
除左聯署同文宣twitter
有咩理據去叫佢地支持
歐美係不穩定因素

方尖碑原本周圍都係
意大利政府拆到得返一座你又唔講
如果佢真係仲支持法西斯主義就唔會拆到得返一座啦
而西班牙內戰裏面加泰政府係支持西班牙共和國呢個共產政權
你話而家加泰人係唔係好支持共產我唔敢講
但係佢同共產嘅關係一啲都唔淺
再講
個個都好似你咁fc嘅咩
我呢到看圖作文嘅柒頭都係大多數
點解要放個地雷俾自己人踩先

咁唔係100%贏嘅抗爭你又出？

Exact7ly

唔好再奶外國好冇
Post咩Solomon yue

香港人從來冇本錢
命一條

大佬，首先國際冇人當香港個運動係爭取緊獨立，但加泰係國際上係呀。（五大訴求外國其實都幾清楚下），你支持得加泰就已經同加獨對等

第二係，你嘅良心如果係警暴問題，點解要靠加泰做切入點？智利都有，死得更多人，點解你要用個咁risky嘅切入點呀。
冇人唔俾你用黎做例子，但你嘅集會名同主題唔好用加泰啫。

第三係，大佬人權法依家都未必過到，你仲做咁多高風險野，真係玩咩。可能你話人權法根本幫唔係好到香港，但事實香港好多人好重視佢過唔過到，一旦過唔到我方士氣一定大挫呀。敗勢一出，我哋就收皮㗎喇，尤其是我哋係冇領袖㗎，冇人講野可以激厲到整體士氣㗎

樓主太理想主義

過份簡單化係因為呢個問題要討論好耐
好難係度長篇大論講
但整體黎講
我不嬲都同意將人權法放主線
咩都要睇美國面色

兄弟爬山 要幾耐先爬到

好多巴/絲都提出過我唔多講
簡單d講係你兼顧既野太多
為左踏上道德高地罔顧整場運動既生死

講加泰就自然聯想到加獨架啦，正如你抄個女仔牌自然聯想到想溝佢，唔通同佢講我淨係想同你做普通朋友，人地就信咩，NLP野

我一直都有答 但唔係同一回覆
行動做唔做 唔好將外國點睇 比人傳到點放得太重
唔係呢次 裝修一樣 其他行動一樣
點傳係文宣戰
集會除左做show 更大係人民教育
聚焦係加泰你就當係宜家最heat最related香港嘅地方
而且呢幾次行動都有人談論緊同舉緊旗
所以想討論

冇一個活動其實有共識
大遊行同開花一樣

樓主唔會係鬼
但係豬隊友

自決同獨立係兩回事
你會唔會話雙普選係獨立

事必有因，一張相就下結論咁同藍絲手法有乜分別

究竟大家知唔知連登依家係咁俾人帶緊風向：

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

唔去唔緊要
但唔去嘅理據好偽善
有啲位我明白啲人係驚太敏感
只係易地而處 香港同大陸都好敏感

同樣
民主亦唔代表要獨立

首先
點解人權法唔過 香港就完
再去點解搞個集會 美國就唔過人權
諗得太簡單

香港爭取民主
係咪等同獨立？

我唔需要list晒做啲咩先出post
而且理性討論係講內容唔係講身分

咁你覺得你自己唔去就會冇人煲大
定係你去埋睇下點樣幫到

自治同獨立係兩樣野

自治可以話係自由

獨立係主權問題

咁加泰想獨立嘅原因係咩 核心價值係咩 你都要首先反埋呢啲先反佢地獨立架

改標題啦仆街

你呢個比喻錯左

美國每個州分都有自由
但唔等如要獨立成國

咁我地暫時 我強調係
暫時要求中共承諾既自治
大可以支持普世價值
支持佢地追求自由

但唔係支持佢地獨立

你嘅愛心分比手足就係每日拎手機係連登到情緒勒索 講幾多手足比拉左？

無所謂
只要係為人權民主自由發聲
名呢d好死架啫
我相信有人搞就有人出
咁但係講左咁耐都冇人做又點出？

咁係人嘅質素
我覆埋呢個唔開post喇
根本冇思考可言

咁姐係冇能力就唔好幫人嘅意思？

我唔覺得反對嘅人全部都係反對佢獨立
但係好多人都驚呢單野係地雷唔想同佢有關係je
如果響一個講明主題係反警暴嘅集會入邊舉加泰旗我諗呢到啲人嘅顧慮會冇咁多
但係當你個主題係加泰嘅話就會係咁

4個月做過咁多事
幾時有因為風向而玩完

咁用人地嘅言論去作為自己嘅立場會贏？

新彊應該搞
要好好教育藍絲港豬
今日新疆，明日香港

時機唔係宜家可以解釋多啲
但唔係用其他原因
又或者純粹一句p牌5毛左膠風向撚

我未醒覺我道歉
但宜家集會都做唔到
講咩黑白是良知

正如藍絲亦都有好多文宣抵毀手足
又點澄清？

如果呢幾日既post都唔夠答你嗰啲所謂問題
你都唔係乜嘢好隊友

On9
我要做港豬就唔去架啦，駁都唔駁，係要唔去，吹波，你老幾？

多謝你認真回應
1. 你講得岩，冇人可避免比人spin重點
但同樣每個行動一樣都有機會比人講太暴力唔關事乜乜77
有啲唔負責任又好，每個人有唔同責任，呢個係文宣戰嘅問題。風向點從來唔只係新聞，國際文宣好重要
2.幫助方面都係番去係咪每個行動都要講功利，好多野都係徒勞無功但唔代表唔需要做。至於係咪呢個時候做，就番去香港係咪唔靠人權法贏唔到
其實最尾個位係，如果明知有一班都係去，我會選擇參與睇下做到啲咩，而唔係左一句左膠右一句光環

兄弟爬山爬到2047都未爬到

所以集會繼續無視新疆人同西藏人？
醒覺咗都仲係無視佢哋？
定係已決定向搞手提議將回藏都納入支持範圍？

有巴絲查左加泰人係共產主義喎

岩呀
英國退歐緊你仲推去英領
搞9人做咩

你岩
所有抗壓嘅地方都應該支持
咁係咪等同下次新疆集會就要問點解唔支持埋黎巴嫩

自私贏唔想輸
點解唔變紅衛兵同港共攪炒
點解仲要貼住不是暴徒呢個名去抗爭
龍門任你搬

1. 我唔係搞手我唔知，因眼見係大把香港人都唔知咩事，但又有文宣流出
2. 唔係講獨立，係當中過程嘅不合理暴力（制度上，物理上）
3. 究竟邊個講搞個集會就會過唔到先？就如之前大把風向講唔好勇武抗爭，唔係過唔到條法一樣
4. 香港從來冇好牌
5. 佢嘅說話可以參考但唔好做教條
6. 咁大分歧當中涉及好多無意義發言，而我原意係既然取消唔到，就更加要去參與改變，而唔係一咪割完屌

弱撚智
拎brexit同加泰黎比？
你個腦係咪裝屎呀？
一件事件有幾多個parties涉及呀？
睇唔睇撚到利益所至呀on9仔？
係咪唔撚識歷史同睇新聞呀？

其實冇人反對過
咁咪搞囉
只準揀一個咩宜家

而家係加泰集會淨係撐一個喎
岩呀
加泰集會改做全球抗警暴我好支持呀

我冇逼人去
我係叫人啲 唔好講去就係鬼
兄弟爬山
你唔去你自由
但一咪講人左膠做乜9

我係講緊件事本質係乜
唔需要理spin做咩

咁要搞就搞晒全球, 唔好咁自私淨係搞加泰.

其實你知唔知乜野叫人權同民主

人權唔係乜人都有權咁解
你自己睇下UN 人權點解先啦

我做過d咩有幾多朋友比人拉左洗唔洗寫份report比你

唔需要
正如你都唔應該要求其他人做到同你一樣

話香港獨立後要變成社會主義你咪撚嚇我，社會主義已經由多個國家證明係失敗。

有啲人話我冇回應又好點都好
要講嘅講晒
咁中意聽大台
宜家Solomon, gphone都開左聲
繼續跟風啦
原來連登P牌唔應該開post
係咁

所以一次過搞咪算。將支持加泰變做支持全世界

所以只要有不確定性，我會選擇以香港利益行先
始終加泰人衰極都唔駛入集中營，我地？

明白

佢地永遠唔肯答呢個point

改成反對全球暴政、警暴

新疆唔好咩

要都係新疆先

現實就係要考慮

無公關，食得屎啦

又係你班左膠

你要將自己有冇得番工讀書同自身有冇軍事力量比?
同一個等級嘅嘢嚟?

好啦，睇嚟我同樓主你嘅價值觀/對運動嘅睇法有啲唔同喺我嘅睇法，徒勞無功嘅事係唔應該去做，因為做每件都有成本，需要花費資源(e.g.時間/人力/民氣)。可能你會話，有啲事睇落徒勞無功但係我哋都做咗，咁我哋以前浪費咗資源，唔代表而家要做。

至於你話香港係咪唔靠人權法贏唔到，問心啦，唔係美國出手我哋真係可以走到今時今日呢步？美國戰線已經成為咗繼本土戰線之外最大、最重要嘅戰線，呢點係否認定贊成嘅人多？老實講，香港一個小城市面對嘅係世界上最大嘅極權國家，唔靠外國點贏？你睇下加泰，打得比我哋激，對手嘅係西方文明國家西班牙，冇外國支持咪一樣贏唔到。如果香港唔靠美國，四個月前到而家有咩人幫過手？英國？澳州？歐盟？連台灣都唔肯提供政治庇護俾義士啊！(數漏咗德國，不過德國除咗提供政治庇護俾黄台仰之外都冇插過手，嚴格嚟講同今次運動無關)有得揀我都唔想痴美國佬，問題係而家佢似乎係我哋最可以借用嘅力量……

最後我想講下，政治爭議係需要說服敵人支持自己，你好似發悔氣咁講咩「兄弟爬山爬到2047都唔掂」係唔會有用㗎

同為手足，加油啦，希望你哋個加泰集會可以搞得好好睇睇

之前都講左次，香港人顧掂自己先啦

自己就同緊本世紀最恐佈既魔王政權抗爭，明明自己仆街個後果比人地大鑊十倍，因為人地提下你舉下你支旗就走去撐個幫緊你既朋友都反對既野

明明近近地有個同一敵人，仲恐怖萬倍有可能係我地既明日既新疆就唔去搞，偏偏就走去搞個無雷公咁遠幫你既人都反對緊既加泰，係咪歐洲鬼佬就覺得香啲定睇得巴塞多睇到上腦呀?

你話你而家有能力叫做單憑自己同土共港共打到有來有往，至少佢出到盡都做到我一佢九咁就做乜都冇乜所謂，但而家係俾人打到七個一皮都仲係要靠人黎幫你攬炒做賭注咋

拜託，我地已經輸唔起啲乜，依單野贏盡拎光環打個和輸就冚家剷，如果因為咁on9既野仆街，咁對唔撚對得住拋曬前途同生死既被捕3000手足呀?

同警察濫權無關

起咗個搞手底未？
加泰獨立組織Assemblea Nacional Catalana呀！

你張閪圖我見一次就貼一次起底圖

最重要係搞手個朵
Assemblea Nacional Catalana

改一改名就解決到既問題，唔明點解死都唔肯改？

就係同你講緊 今次唔係風向咁簡單
而係 究竟你想唔想過人權法案?

屌，連登已被陳雲派班風向燃玩亂曬，玩到連g-phone都同獨派割𥱊以為係順應民意

唔理因由一張圖就大造文章 Solomon 就當神咁拜，藍絲咁嘅做法大家冇曬獨立思考能力

支持加泰攞個心出黎代表個人支持佢獨立都話唔俾

四個月前兄弟爬山精神唔見左。 梁天崎三年前已經提大家切忌嘅教條主義 就出燃曬黎

左不等於共產

推！

良知
擇善固執

Solomon Yue 代表得晒美國政界，陳雲都代表得晒香港啦！

有冇人答到我:

1. 如果個集會比media spin 左去支持加獨點算?
2. 如果個集會真係影響到國際支持點算?
3. 究竟個集會可以為香港人攞到d咩?

我剩係見到弊大於利
姐係你用20蚊買六合彩但係頭獎係20蚊

對家唔再需要派人入勇武做鬼
因為你而家點拆都冇人割
轉派人去和理非做鬼搞活動

如果真係驚對家咁做
唔係要去捉鬼 同勇武情況一樣
捉嚟係冇意思亦唔會捉得哂

而係全民提高政治意識
冇大台嘅環境下
多人認同嘅活動自然多人去
唔被認同嘅自然少人去